今屆天文台好堅

落狗屎都黃雨
塞死

企硬

紅兩衰硬

7

你衰左啦

而家先上波有撚用

降低黑雨要求啦好嗎

成個天文界俾佢搞彎曬

咁都有得笑

完全覺得有預謀去到9點幾先紅，頭先踏出一步出街已經覺得唔係黃雨

其他行業要摔數交數
點解天文台咁抗拒摔紅雨黑雨波數？